英國工資回升至金融危機前水平

Average weekly wages in the UK have reached their highest levels since before the financial crisis.

Weekly pay reached £512 in the three months to December, which - adjusting for inflation - is the highest since March 2008.

Excluding bonuses, earnings grew at an annual rate of 3.2% in the three-month period, official figures show.

Employment rose by 180,000 to another record high of 32.93 million, while unemployment stayed at 1.29 million.

The figures from the Office for National Statistics (ONS) showed the number of women in employment increased again - this time by 150,000 in the three months to December to a record high of 15.61 million.

Myrto Miltiadou, of the ONS, said: "In real terms, regular earnings have finally risen above the level seen in early 2008, but pay including bonuses is still below its pre-downturn peak.

"Employment has continued its upward trend, with the rate nudging up to another record high. In particular, the number of women working full-time grew strongly over the past year."

Employment Minister Mims Davies said: "As we embark on a new chapter as an independent nation outside the EU, we do so with a record-breaking jobs market and business confidence on the rise.

"With wages still outpacing inflation, UK workers can expect their money to go further as we look ahead to a decade of renewal."

唔用華為 / 支那高鐵既英膠講兩句？

唔用華為 / 支那高鐵就會死既英膠講兩句？

有撚用咩 d稅咁高
左手交右手